\ProvidesPackage{sty/paquetes}

%	Adecuación a la tipografía española

\usepackage{polyglossia}
\setmainlanguage{spanish}

%	Modificación de márgenes

\usepackage[left=20mm,right=20mm,top=20mm, bottom=20mm]{geometry}

%	Paquetes de utilidad matemática y física

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{physics}
\usepackage{tensor}
\usepackage{slashed}

%	Carga de imágenes

\usepackage{graphicx}
\usepackage{framed}
\usepackage{cancel}

%	Gráficos

\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{arrows,snakes,shapes,circuits.ee.IEC}
\usepackage{todonotes}


%	Selección de tipos de letra

\usepackage{fontspec}
\setmainfont{Vollkorn}	% Esta fuente puede descargarse de googlefonts.

%	Facilita la navegación por el pdf

\usepackage{hyperref}

%	Hace un documento con varias columnas

\usepackage{wrapfig}
\usepackage{multicol}
\usepackage{float}	%Evita problemas con los elementos flotantes en multicol.
\setlength{\columnsep}{1cm}

%	Carga los documentos de la carpeta de capitulos

\usepackage{subfiles}
